{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6906047'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-02-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "명란마요주먹밥 도시락 간단하게 만들어봐요  )"
    },
    "text": "満開のレシピによると、明太子マヨおにぎりを作るために用意する材料はご飯、明太子、マヨネーズだ。 まず、ご飯は美味しいものを選んで冷やしてくれる。 次に明太子は缶を開けて取り出し、まんべんなく混ぜる。 そして最後にマヨネーズを入れておにぎりに味とクリームリーなコクを加える。 調理法は簡単だ。 ご飯、明太子、マヨネーズを混ぜれば終わりだ。 最後に作った材料をおにぎりにのせた後、おにぎりや円形にする。 このように作られた明太子マヨおにぎりは簡単な材料で作られたが、明太子の香ばしい味とマヨネーズのクリームリーな味が調和しておいしく食べられる。 調理時間は20分以内で、材料はご飯、明太子、マヨネーズ、コショウ、ごま油、料理酒、ゴマである。 調理法によると、明太子を取り出し、マヨネーズとコショウを混ぜ、ボウルにご飯と下味の材料を入れて混ぜる。 次に薬味の材料を入れてタレを作る。 ラップに味付けしたご飯を敷いて明太子マヨを入れておにぎりの形に包んで形を作る。 最後にタレを塗った後、乾いたフライパンでこんがり焼いて完成させる。 明太子マヨおにぎりはお弁当作りに欠かせないアイテムの一つで、時間がなかったり簡単に食べられる食べ物が欲しい時に良い選択だ。 味と手軽さを同時に享受できる料理であり、料理が好きな人なら一度は挑戦してみるのが良い。 これであなたもおいしいお弁当を楽しむことができる。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ご飯、明太子、マヨネーズが必要です。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりの調理法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご飯、明太子、マヨネーズを混ぜて、最後におにぎりの形に整えます。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりはどのような味ですか？",
            "answer": "明太子の香ばしい味とマヨネーズのクリームリーな味が調和し、おいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "20分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりの材料には何が必要ですか？",
            "answer": "ご飯、明太子、マヨネーズ、コショウ、ごま油、料理酒、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりはお弁当作りに適していますか？",
            "answer": "はい、お弁当作りに欠かせないアイテムの一つです。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりは手軽に食べられる料理ですか？",
            "answer": "はい、手軽さと美味しさを同時に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりのタレにはどのような材料が使われますか？",
            "answer": "マヨネーズとコショウを混ぜたタレを使用します。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりを焼く際にはどのような方法がありますか？",
            "answer": "乾いたフライパンでこんがりと焼く方法があります。"
        },
        {
            "question": "明太子マヨおにぎりを楽しむためには料理が得意でなくても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、簡単に作ることができるので、料理が得意でなくても楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 386
    }
}